（有圖）哩條女啲身材正撚到

好好J

你老母身材仲好丁

講還講，唔好講人老母

國產凌凌漆片頭嗰個都正啊

你又知係女？